富途個現金寶問題

佢個7日年化% 點計, 明明星期六日 都無收益, 個%點解都唔會跌? 係米坤9人😑

星期一會俾番星期六日既收益你 好似係

你有冇用？想知詳情